聽日騎劫撐警大遊行有無得諗

唔想令烈士白白犧牲
至少搵多啲人一齊嗌支持成立警隊獨立調查委員會
係咪可行